強烈譴責會員導彈測試Buddy(牙該)網上抹黑RedVelvet

警告你咪亂嚟

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

牙該

咪屈啦 我成日睇RV D片 除左野日都OK

我收集咗好多你色RV啲證據 準備告你

該狗

開左好多RV吹奏POST-.-

導該

該該蛇

快d黑gfriend
反制番佢啦...

樓主 又可以做到啲乜撚嘢可以阻止佢
兩個一樣該該叫

人哋個死黨係狗朋友啲fans
係冇可能黑

該清今次有朵響了
唔駛再驚cctai班友

不嬲都係台主

無人識你==

民望咁低仲話自己係台主

fc?

該該狗

牙笠做都未輪到你

之前仲話你班部下
未做到已經自我膨脹定先

民望低先做倒台主

想睇